{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006569",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 달뜬바위펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は入室できず、予約人数が追加される場合には事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用は、基準人数を超える場合があります。 最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットが可能なペンション以外はペットと一緒に入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 入室および退室時間は、次のお客様のために遵守していただく必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失はお客様が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定で料金が間違って反映される場合があり、自動的に予約キャンセル処理した後、正常金額で再予約が可能です。 バーベキュー場を利用するには予約が必須で、利用可能な時間は22:00までです。 売店/コンビニエンスストアは8:00から22:00まで営業しており、飲み物、お酒、お菓子、生活必需品などを購入できます。 駐車も可能で、周辺には海水浴場や登山道などの観光地もあります。 巨済海水浴場や巨済自然芸術ランドなどがその一部です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、予約人数が追加される場合には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はありますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は、基準人数を超える場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットが可能なペンション以外はペットと一緒に入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は厳守ですか？",
            "answer": "入室および退室時間は、次のお客様のために遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失はお客様が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動や娯楽は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約の金額に誤りがある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定で料金が間違って反映される場合があり、自動的に予約キャンセル処理した後、正常金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用するには予約が必須で、利用可能な時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニエンスストアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店/コンビニエンスストアは8:00から22:00まで営業しており、飲み物、お酒、お菓子、生活必需品などを購入できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、周辺には海水浴場や登山道などの観光地もあります。巨済海水浴場や巨済自然芸術ランドなどがその一部です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 644
    }
}